香城online:戰術研究:坦克型魔物 及 火藥系魔物 退治處理建議

建議應付 具有火藥系遠攻能力的魔物,應該被投擲食油(太肥的,應該充公食油),火藥系魔物應該唔敢玩火的...(附近最好唔好近車,不然佢自己爆死佢自己) 準備各種唔同濃度的酒, 可以增反應速度

食油可以在撤退時 投在地上 或保持距離時 , 萬一 魔物沖刺跣低可以準備繩綑綁, 拾獲魔物長肋骨及頭骨, 展示魔物的真正身份,

投油及粉 在坦克型魔物的面具或許能增加其敝氣的能力!!

幾個前線唔需要用長棍,但要盾(防遠政魔物),前綫要有 A B C 三個角色,為之一隊, (可以去到先溝通同組織工作,但要訓練默契和即時組人的能力)
每一隊要指定後面一隊來救援/防守,慎防被拉走圍歐

分工
A要封印魔物左手, B要封印魔物左手 C要綁住魔物,
但要拉散魔物,由左右兩翼開始,
前綫數量 與 魔物數量之比為: 1比(3攻1防)4 至 1比(3攻3防)6
--------------------------------------------------------------
需要大量手足在滲透魔物洞穴, 進行嘮叨的思想轉分工作, 使其 去怪人化! 怪人化的特質是其充滿對勇者的仇恨,于是可以麻目不仁地向勇者攻擊.要軟化他們的態度及使 魔物知道 自己是魔王的替死鬼, 策反魔物!

魔王的意識形態工作做得驚人地出色, 機場伯伯單野在香港支爆 及 勇者的父母廣傳, 與魔物戰之前,形象及心理影響必需留恴, 魔物受到仇恨而魔鬼[ , 打起勇者時會咬牙切齒及無顧忌

另外勇者們要訓練速度 以遊擊,短時間式突壟 代替磨難席(是否太理想) 及 隨時team人組隊分工!
服裝及口罩要盡量一樣
重覆的做法不成功就脫變一下喇....

係咪好廢...一時諗到,... 一向做開CDrom